閉著眼聽一聽海風 從眉心學放鬆

裙腳飄飄髮絲飛舞 宇宙突然失重

我敢包保知呢首係咩歌嘅人唔超過5個
靠google嗰啲就唔好出聲了

00後彈開

sunny係唔係要彈開??

唔係

me彈開

你以前咪問過呢首歌囉
回塘回到要炒舊嘢？